(有片)台灣啦啦隊竟然有那麼大的奶奶

大波還大波 跳得好柒

假嘅 呃我唔到

係睇對波跳
唔係睇個人跳

一直都focus係對野度

跳成點wfc